自己開公司出糧 做按揭會睇咩

會睇你公司盤數 - 一定要係賺錢先批?
出糧 - 睇幾多個月?

稅單

無限定有限?
有限睇四成收入。

學下野先，
請問下開有限定無限好？
無限好似唔洗比咁多audi 錢？
無限既話按揭要睇幾多年同埋幾多成收入？
thx